★其實銀行供樓壓力測試，有冇計埋全民失業呢個因素？

如果冇，d bank都幾大獲

想知

不要説甚麼香港是福地，那些廢話

香港人 大獲D

最多嘔番早幾年牛市profit出黎姐
資金鏈無問題

有無計埋無咩所謂，過得壓力測試咪得

真係唔好彩港爆支爆大規模失業

唔好叫政府點救點救就得

明明今日講到有樓有膠潮，借貴利節衣縮食都要上樓，節日行街生日都要買樓

唔好叫其他人幫你個置業行動埋單，無人攞槍指住你去買樓

到時無樓先有高潮
有層樓係身
痴埋你到仲要幫手供節衣縮食
不了

銀行生意行先，你話呢？？？

野做黎睇既嗟，尤其雞棚MA！！！！！！！！

銀行壓力測試應該要考慮埋銀行存款啦

申請唔到咪無問題